韓國電視台黎咗荃灣連儂牆

有無識韓文嘅手足同佢解釋文宣意思

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

推

正

屌，岩岩幫手睇睇荃灣站有冇狗
依家翻左屋企，不過都唔識韓文

pish

返咗學校罷課幫唔到手

佢地自己識搵人翻譯ga la

唔識韓文，要30分鐘後

識英文都得啦，如果有手足願意上鏡做訪問，好過淨係影文宣